男朋友有個女仔朋友間唔中就獻欣勤

檢討下自己先啦

係對我獻欣勤

點樣獻殷勤成日借啲意？

佢見到我個陣 成日做到對我好好咁 好有古怪 係得佢一個係咁

無事獻殷勤非奸即盜 可能做咗啲嘢

你定佢大波啲

但我男朋友唔覺得有問題但係女仔嘅話應該會feel到有問題

一定係我

依家得我一個好似癲婆咁樣係到嬲
但如果我成日提 我男朋友就會覺得係我問題
條女之前仲斟曬水又送野比我
仲話要做我男朋友樹窿
屌

同室姊妹，Friend 定無壞

正所謂：無事獻殷勤，不亦樂乎？

學黃心穎 想淫你男人

最憎黃心穎

你地三個幾多歲
啲招數咁中學雞 你男朋友又唔撚聽你講
定可能佢暗地好享受有女仔對佢攻心計